同樣係window 64bit...行唔到懷舊game

最近做緊不孝子，返工會留低部麻雀驚俾母親係屋企玩

但因為換腦問題，現在另一部電腦同樣os情況下竟然係玩唔到。。。想問唔同cpu唔同底板有無咩方法開到?

本身舊腦係e2220
現在拿到手既cpu係i5 4450
都係行日文win，i5呢部連裝美版魔獸世界都有問題，要直接裝返台版先得

希望有高手幫到

利申，隻驚正版驚黎，有碟，明星三缺一2002

幫佢dl個手機game咪仲快。。。

無 error code 咩？
點樣行唔到？ 定係裝唔到

亂碼無code，我係舊腦直接抄落外置hdd，有時洗完機放返入c就照樣得，現在係一禁就彈個交叉視窗仔

right click run as compatibility mode

Tryed 但唔work 一樣視窗仔
我試埋folder改返英文，一樣唔得

試下直接重新裝啦，直接copy 唔係一定得
加上 game run 唔 run 到唔會關cpu事囉
充期量同os 有關

direct / Microsoft c++未裝好

用 VM (e.g. Virtual Box, VMware player) install Win95 去玩啦

日文windows

係啦咁舊o既 game VM 應該夠 run
係就係麻煩 d.....

屌佢老母,轉返中文字體...
終於知道個視窗UP乜

「找不到合法光碟」

咁我之前部腦究竟點解玩到?
隻碟已經花花地
E+部腦仲要無CD ROM

夜深先講恐怖野
屌你老味,諗返起幫朋友整好部機...硬係覺得有D野

以前部腦唔入碟都玩到囉

咁洗唔洗裝？

姐係你以為攞手指喺舊機度 copy & paste 落新機度就當裝咗同玩得？

唔洗

上網睇 官方係預你裝左自己上去搵更新檔永久免碟,台佬野真係超on9

平時都係一洗機,成個hd都format,點諗到會跟底板跟部野有無光碟機咁潮
呢加煩緊點搵返隻碟出黎 返去再搞

結案

原因係隻驚既software會自己search有無cd-rom
整返隻落去就得左....

唔該哂咁多位師兄出謀獻策

請食飯ok？